係時候放棄五大訴求 眞正全面升級了

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

訴求再升級上去唯有係取消聯合聲明
支持歸英歸台獨立乜都好 首先係要脫離支共殖民
就算你唔支持獨立/歸英 魯迅破窗論都講得好清楚
訴求升級佢先有機會應承而家嘅五大訴求

而家情況應該放棄五大訴求 改嗌一大訴求：
取消聯合聲明
Revoke the Joint Declaration

Not revoke
The Declaration has been breached unilaterally

執行緊急法

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

revoke嘅意思係指還原JD之前
恢復1997年6月30日嘅政制

歡迎佢

pish

你話放棄就放棄
五大訴求缺一不可

五大訴求都係喺一國兩制框架下
用返我一開頭quote嗰個post嘅巴打嘅比諭
你要離婚定復合?

一大訴求 取消聯合聲明

你都on9 取消聯合聲明就可以唔要五大訴求？

而家繼續嗌五大訴求係向邊個爭取?
取消完聯合聲明之後嘅五大訴求係向邊個爭取?
唔取消聯合聲明你以為港共支共會聽巿民訴求大發慈悲𧶽香港民主咩
正正係因為五大訴求缺一不可所以先至要首先取消聯合聲明，取消咗聯合聲明之後先有再有討論五大訴求嘅餘地